啱啱放工，依家去邊？

如題
屌你老母死黑警

藍田有冇車去目的地

kt有619
但中環仲可以去？唔轉場？

見到其他post話18區
同埋好似係TST?